發夢現場 好多阿嬸 師奶

佢地通常都會叫我地小心D
好緊張你 同 擔心你
亦都有機會叫你離開呢度 因為好危險
緊張程度直情大過自己既老母

有冇人留意到

老吾老以及人之老 幼吾幼以及人之幼
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

香港人加油！！